# Universidad Python
[curso de udemy](https://www.udemy.com/course/universidad-python-desde-cero-hasta-experto-django-flask-rest-web/)

## Desarrollo
El curso esta bajo la version de python 3.10

<br>

**NOTA:** _el directorio `env` sera utilizado para todas las lecciones, instalando todas las dependencias necesarias de las lecciones._